新連登三寶：Ca2、復3、復4

不服來辯

Marvel 隊長都冇就彈撚開啦

Captain Marvel
Black panther
2008隻hulk

Thor 都冇收皮啦

fight club
clorkwork orange
dark knight rises

thor3

Marvel垃圾 jl ss shazam先係3寶

英雄內戰都冇

CA3 Thor3呢